(非打手)Goop good

之前問完去用覺得Goop唔差
一黎過濾左其他學校
上去自己學校個group開個po
有需要既時候約起上黎都方便啲啊
行幾步去第二個hall搞掂
好過幾他咩dcxxd(最近好撚多廣告)
又要互相invite先可以傾計
仲要寫一大堆自介啊咩興趣啊個啲
大佬啊相體咩
真心不了麻煩到死~~~